---
title: 六角學院全馬挑戰活動（鼠年全馬鐵人挑戰 W01）
date: 2020-02-17 22:27:02
tags:
- w3HexSchool
---

## 前言

偶然在六角學院看到有一個活動

***w3HexSchool 鼠年全馬鐵人挑戰***

內容是一週寫一篇技術文章

獎項為：

- 金角獎 (實體獎座)
  - 成功撰寫滿 40 週者均可獲得。
- 銀角獎 (實體獎座)
  - 成功撰寫滿 25 週者均可獲得。
- 銅角獎 (數位獎狀)
  - 成功撰寫滿 10 週者均可獲得。

想說從小讀書沒拿過獎盃獎狀，這個只要騙吃騙喝（喂！）就可以有獎座

再加上最近想要學習一些新的東西，希望可以透過寫文章的方式加深學習的印象，也方便事後復習

學新東西＋獎盃，兩個願望一次滿足聽起來很棒吧！

於是乎

**參加起來！！！**

預計這系列的文章主題可能會有以下主題，任一

Git

Elixir

Data Structures + Algorithms

## 參考資料

1. https://www.hexschool.com/2019/11/14/2019-11-14-w3Hexschool-2020-challenge/

